地方人妻脫衣挺普丁 女團「彈粗奶」吸票

俄羅斯將在本周日舉行總統大選，外界預料現任總統普丁，應該「躺著選」就會贏，本屆普丁若當選，將是他的第4任任期，繼續邁向他的大帝之路。而這次普丁的競選策略中，沒有大打文宣廣告，反而是一堆支持者自掏腰包幫普丁做文宣，當中不乏裸體露奶攻勢。
據英國《每日郵報》報導，繼先前《Maxim》雜誌啟用辣模為普丁拍攝宣傳廣告，現在有一名地方議員人妻戴洛娃(Yulya Dyatlova)，率領其他8名人妻與女子，全身脫光光，僅用一標語布條遮住重點部位，布條上寫著「我會去投票」，表示要用行動來支持普丁。
另外一個女團「Fabrika」則是大唱《Vova Vova》歌頌普丁，影片中不時看到普丁的照片，女團成員也大唱：「你好帥，我最愛的老闆，只有他，我的神，我要嫁給他！」全曲旋律超洗腦，就是要大家一起來投普丁。而且MV中還不時給女團員們的胸部有特寫鏡頭，更有「彈粗奶」的畫面。
報導指出，這次普丁勝券在握，最後民調出爐有高達69%的支持率，相信他躺著選就會贏。

投完是否可以同地方人妻

片呢